【大時代】港交所全年多賺26%

香港交易所(00388)公布截至2018年底止全年業績，股東應佔溢利93.12億港元，按年增長26%；每股基本盈利7.5元，派第二次中期息每股3.07元。

388$ gogogo

$300見

符合預期only

好後悔早走左d 388 正股

388 $300 恆指 3幻

沽得

好消息出貨 put 得

又送錢畀大戶

業績差股價插水 業績靚重插得勁。WTF

特價畀你上車仲要怨